上面嬲嬲了，大家要做好準備了

北京認清現實：香港台灣有些人已無藥可救，絕不再姑息縱容

又係大陸飛機文

我相信習習真係咁num

個壞人已經衝左入你屋企，搞緊你條女同屋企人啦

仲驚佢嬲，話唔好趕佢走？

呢舖怯就輸一世

嚇鬼咩，夠薑咪血洗香港囉
你做得出我跑步過海都出黎幫拖送死，反正之後都氣數已盡我都唔太想做人，我諗依個世代應該冇幾多機會有得同故鄉共存亡

民不畏死 奈何以死畏之

比共產黨接手 諗唔到有咩生存意義

嬲就岩，我準備一決死戰，無野好輸

認真好過被政權迫害「被自殺」

唔好幫佢刷數據講埋啲垃圾歪理 浪費咗我寶貴既3分鐘

垃圾文

除左人身攻擊完全冇合理論點

睇左三分鐘已經想嘔

唔好辜惜喇！打啦！你唔打違和部隊點揼鳩你

屌，睇左幾分鐘，真係頂唔順，自大到呢⋯⋯ 唔怪之得大陸D人出國旅行做出咁多柒出國際既不文明行為...

到時打遊擊隨時帶路呀ching

咁希望習習可以g20宣戰

見到封面已經唔會㩒入去

咁支共肯出兵未啊 垃圾雜

軍事碼頭又預備埋

係咪落黎捉人

點解你可以睇成三分鐘

傻既，佢點夠膽同外國宣戰，肯定咩都話係係係。

打飛機打到出血

解放軍駐港部隊舉行海空演練 出動艦艇及直升機